#Асинхронный сервер

###Задание

Необходимо разработать клиент-серверное приложение, работающее по следующему сценарию.  
1. Клиент после запуска ожидает ввода пользователя.  
2. Пользователь вводит число в клиент.  
3. Клиент отправляет число на сервер.  
4. Сервер раскладывает число на простые множители и отправляет клиенту ответ.  
5. Клиент сообщает результат пользователю.  
  
Приложение должно удовлетворять следующим требованиям:  
1. Клиент должен быть тонким клиентом (браузером)  
2. Пользователь может ввести в клиенте несколько чисел, не дожидаясь получения ответов от сервера.  
3. Сервер должен поддерживать одновременное обслуживание нескольких клиентов.  
4. Исходный код должен быть хорошо оформлен, структурирован и иметь комментарии (т.е. должен быть написан так, как вы его пишете всегда).  
5. Желательно снабдить приложение модульными тестами.  
  
  
Можно использовать только чистый Python.  
Методы должны быть асинхронными.  
  
###Особенности запуска  
  
Для запуска приложения необходим Python версии не ниже 3.4  